咁嘅時勢非三大真係唔駛旨意搵到intern

尤其Gpa唔過三嗰啲

基本上全部大學生都搵唔到
搵到都係做義工

武漢大學歡迎你

三大top嗰啲就點都實有
大公司要R人

历害了，我的囯

新界西最高學府點會搵唔到

耕田intern

搵唔到intern定搵唔到grad job大件事啲

非8大

咁三大唔過三呢？今鋪無了

寶馬山最高學府搵到議員intern
依家日日派口罩 幾時會死

撻個三大朵出嚟點都好過冇

免費做咪請你
而家裁員潮，強逼減緊人工

自己有冇得攞？
有口罩至少有閪屌

請人都要成本
免費都唔係咁易搵

我已經有閪，不了

no intern = no job
至少唔會有好工

啱啱喺恒大屌到不Gay的瘋巴打跪喺度喊

我要屌穿你個閪

屌你唔好咁有記性ok???

做左2年intern
依加係驚揾唔到grad job

好多藍到仆街既公司，已經表明唔請中大，理大生，有啲甚至唔請呢幾年既畢業生。

Intern 更加唔洗諗

讀緊紅底Lingu嘅我有福了

btw, 做咩屌我校董老母

係好撚差
三大嘅降低下要求都會有嘅
尤其你有經驗的話

唔請大學生 請毅進仔囉